{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070762?place[place_type]=GID&place[gid]=1070762&place[latitude]=37.942471973&place[longitude]=127.5792839546&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 로로포레펜션"
    },
    "text": "バーベキュー場での食べ物補佐は禁止されており、喫煙も客室内で禁止されている。また、ペットと未成年者の宿泊は制限される。個人所持品の紛失や施設物の毀損、破損に対する責任は宿泊客にいる。食べ物やごみのの分離回収と厨房器具の洗浄も必要だ。退室時の客室整理後点検を受けなければならず、予約状況によって予約不可及び取り消しになりかねない。チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までである。各客室ごとに人数制限があり、超過時には追加費用が発生する。客室予約の現況は100%一致しないことも考えて、重複予約が発生することができる。しかも、客室及び施設のきれいな使用と他の利用客のための配慮をしなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキュー場で食べ物補佐は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場での食べ物補佐は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットと未成年者の宿泊は制限されています。詳細な制限事項についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "個人所持品の紛失や施設物の毀損、破損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "個人所持品の紛失や施設物の毀損、破損についての責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "食べ物やごみの分離回収と厨房器具の洗浄は必要ですか？",
            "answer": "はい、食べ物やごみの分離回収と厨房器具の洗浄は必要です。ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "退室時の客室整理後点検は必要ですか？",
            "answer": "はい、退室時の客室整理後点検は必要です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。チェックアウトは11:00までとなります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに人数制限はありますか？",
            "answer": "はい、各客室ごとに人数制限があります。超過した場合は追加費用が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室予約は重複することがありますか？",
            "answer": "はい、客室予約の現況は100%一致しないことも考えられますので、重複予約が発生することがあります。予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設の清潔な使用と他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "はい、客室及び施設の清潔な使用と他の利用客への配慮をお願いしております。ご協力をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 444
    }
}